咪再比打手導風向，裝修獅鳥同升級，我地自己話番事！

見到連登啲風向已經比共匪完全騎劫，不得不出Post以正視聽，
導番岩個風向，人人有責。
有見「應否停止裝修？」同「勇武應否暫時退場？」等議題引起爭論，想係到發表下個人見解。

基本上以家可以歸納有主要四種聲音：
1. 共匪扮嘅和理非／勇武
2. 藍絲
3. 淺黃
4. 國際社會聲音

容我係下文作詳細分析：

1. 共匪會打手扮和理非／勇武
2. － 用大家都係手足嘅心態去叫勇武收手唔好再裝修／放火，動之以情。同時製造輿論，想同化和理非，令佢地都覺得勇武「過哂火」，令和理非加入討伐大戰

例子如下：
勇武退場，美軍來了！

－ 話前線手足勇武時係用唔到腦的，又話前線無政治智慧
－ 唔再相信前線決定，要求有文宣目標後先可以叫前線行動
－ 直頭講到明要將前線同和理非分階級，前線要under和理非，講到和理非要幫前線執屎

結論：
－ 想勇武徹底收皮，等個風向變成以上論點咁，迫人唔再endorse勇武係無和理非嘅「批准」下嘅所有行動，並剩機抹黑所有升級行動為魔警卧底所為，孤立前線。
－ 迫勇武唔再搞快閃，等魔警可以慢慢部署，無哂呢啲快閃特襲，就易拉人好多

1. 藍絲：搞亂香港！暴徒！
2. － 示威者don’t fucking care

淺黃：畫面唔靚，太暴力嚇親人
－ 淺黃從來都船頭驚鬼，船尾驚賊，最好就行番教條主義，繼續行行企企＋唱今天我

結論：用文宣去教化佢地，解釋背後原因，等佢地知道原有制度唔work，對家升級時我地無法子唔升級

國際輿論：
－ 聲稱外國勢力唔鐘意所謂暴力行為，持續落去會搞到國際唔再支持香港抗爭者，會失去道德高地 e.g. BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.
－ 話要為左人權法而忍手，話七日後會通過法案

結論：
－ 完全唔覺外國有割，基本上你嘅行動背後有rationale justify到，根本就唔會令外國割蓆（喂訓醒未？外國一有大型遊行／衝突，放火燒野全部都係基本野黎，當然某啲國家e.g.日本就可能睇唔慣囉。）
－ Gphone都有講，七日後係唔會通過到法案。以家連緊急法都立埋，仲叫人忍手？？？忍到去2046好無呀？？

基本上革命一開始，已經有共識係「兄弟爬山，各有各做」、「不篤灰不割蓆不分化」。以家前線願意take risk，去幫中資／黑店／政府／黨鐵做裝修，和理非係背後不斷整/share大量文宣去解話，就已經係各有各做之餘又互相補位嘅最佳做法，甚至勇武又可以做文宣，和理非又可以係勇武行動時做哨兵／擔下遮添。
我就睇唔到大家就呢一點有咩野好爭論。

至於裝修範圍，一開頭的確大家係未有共識，但以家基本上都訂好左「黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃懲罰」嘅四大原則，再一次將和勇行動結合埋一齊。以家幫港共、建制派、黨鐵、360同鄉黑裝修，基本上無示威者會反對，而文宣組亦開始有海量文宣去講解呢啲公司／組織嘅惡行，去justify裝修。

而開頭錯手破壞一芳，亦有手足自發幫手清潔番；話破壞交通燈會十分危險，都開始有手足見到有前線想整交通燈嘅時候同佢地溝通番解釋番。不過破壞手法都有討論空間，因為有啲鋪頭樓上係民居，放火真係唔理想；亦有啲鋪頭中門大開哂，係手足走左之後，會有不法份子襯火打劫，又入埋我地數。食店黎講，見到有人建議開個細窿，再搵蟲系魔法師幫拖，個人認為幾effective。

去到大家比較緊張嘅國際戰線，唔想重覆，但唔好以為外國係無見過世面至得架。順帶想麻煩文宣組，可以整多少少被破壞商鋪v.s.係正隔離完好無缺嘅商鋪嘅文宣，再講多少少只有破壞，沒有搶掠。

講到呢到，麻煩大家幫手吹番正個風向，咪撚再推個啲垃圾Post上熱門！
光復香港，時代革命；五大訴求，決一不可。
香港人，反抗！

自推

推

agger

好

好文推

Pish

2046先升級啦咁

push

推！

pish

我點睇係勇武一路屌尻和理非無權出聲喎?

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

#轉載
各位朋友，你地可唔可以幫幫手。昨晚阻止警察入馬鞍山新港城中心的secu面臨被炒，宜家還有大量藍絲一式一樣的電郵話保安人員阻差辦公…

大家請幫忙電郵去呢度，表揚保安人員英勇專業，保障客人利益？

表揚新港城中心保安員

Email to: corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com

致新港城中心保安公司︰

你好，本人在網上媒體中看到在2019年10月7日晚上，有幾位保安員落力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下進入新港城中心，他們數人螳臂擋車，雖然最後未能阻止警察胡亂闖入商場，但他們盡心盡力，英勇專業，保障客人利益，行為值得表揚，敬請貴管理公司能珍惜此等員工。謝謝﹗

普通市民XXX